Ready好睇兄弟幫未？

繼續睇林敏驄撚鳩龜頭Bob, 迎接聽日嘅Happy Friday

之前1844集講有靈體幫助嘅女旦係邊個？